強烈建議 老納 同佛教徒去金鐘播大悲咒 去接在場基督徒力

日頭就大悲咒
夜晚就sing hallelujah to the lord

信我, 唔會有用。 世上只有一位真神, 們7造天地既神如果多過一位的話絕對說不通。 而且佛也是人, 耶穌是神。

係團結之時，都要突顯其排他性 ...
佛 係高於天（神）、人

排他性不是錯, 不過講呢d傷感情, 有意pm講, 我有ig:moseschuxdd0714